祝會員義和b🇳🇬 2018年順順利利，贏多d🎉🎉🎉

正評左既手足，祝你地2018媾到女🎉🎉🎉

已正評

正評左

BTW 祝25b 身體健康

搵多2個sp

屌你 琴晚你踢得好廢牙-.-

on9

牙碑新年快樂

咁一定媾到女了

thx e生

掛住踢完之後既淫賤party,冇心踢牙

負評者溝到正評者條女

thx 教畜

感謝大大的祝福

米搞事=.=

辣殺樓主

Tg me ok 有野私底下想問

問咩牙=.=

nigga快樂

樓豬好人一生平安

新一年雲加拎冠軍

牙.祝你唔洗再帶綠帽

佢都有得帶綠帽

想攞歐霸

食多D肥婆

ao0講得好！

米笑我手足啦屌你老鼠！

屌你老鼠！！！！

2和b係元旦b

你收爺啦

咁一定係1995

廢馬今日執幾多過新年

咩2c?

狗年b

新一年癲恩落地獄 波台繼續興盛

95年豬下話

好彩我00後

想高登復興

你都無返去啦仆街

牙糟在心中

28號開始羊40k左右 尋晚無房返左hk

而家又過緊去 有3晚威尼屍人

1月1都未農曆

我都準備過 馬執左兩雞幾 食住個勢上

9點見

我冇走過

你最25

迷joe迷雲不亡牙

希望手足2018 年唔好再做皇狗同阿狗

賭咩多 30號打加勒比海同枱有人中細同花
200幾萬 屌佢老母

百家樂 上次係勵宮中左條蛇仔炸 太貴唔賭加海

你今日去邊 有機會撞下

樓主講得好

金沙城 / 威尼斯人
而家拎左房之後食飯call g先
聽日先賭

我都想call 上房定去點

今日去下大場賭 上次金沙秒輸7000 即走

樓主兩個tg慢慢傾啦=.=

系

迷雲仆街死啦

樓主點睇後日尼日利亞球王對決？

垃圾對決

阿仙奴近期克死車仔，仲要主場。如果正選出我，可all in主盤

借財仔訓身可不

祖國話要訊息共享牙=,=

上idreamx, 澳門161網
有哂相 選岩打電話 同佢約時間 佢send地址比你
有d係酒店房 多數係華都果邊
公價350 但包埋dup骨, 做背先屌
好過香港d垃圾雞 4舊水屌完就走

尋晚出左有無贏

350 咁抵？ 贏完試下先 但我手機打唔撚到屌

系 全部都係30樓下既7日鮮
落船去d自動售賣機買張卡啦
100蚊 開48蚊1gb plan,又有成1000分鐘打去call g, 搵酒店,
夠用2個月了

最撚衰無帶個野吉張卡用iPhone

想去打德州撲克 準備去星際睇睇 再過永利

坐緊7點9班濕鳩船

一個咁純潔既post比兩隻廢馬搞到污煙漳氣

討論緊贏錢

可以

咁平又幾抵屌

上珠海dup 骨比間場昆撚左
有無好介紹

好近拱北關口果間，全棟既，唔記得叫咩名了

成個post烏煙瘴氣

來魅力/米蘭?

尊重ok? 三班熱門馬

黎緊

乜料呀 間酒店叫來魅力

屌你老母

溝唔到女都要講 樓主我屌你老母

新一年 中國最重要日子 幾憎樓主都好 都要尊重啦

n賓想溝樓主老母

被樓主祝福後係咁執錢
又要call g了

等埋我 我黎緊了 想打德州10000 本夠唔夠

係咁易派少少ok?

唔記得名，淨係記得間野樓下係茶餐廳，對面係上行人天橋。

馬我不懂，你們是專家

有錢仔係臭串d

已信你訓身了阿狗

前題一定要iwobi正選

我地中國人係睇農曆

都要尊重樓主啦 佢天生有缺陷好可